Asia Miles 定期賺取或兌換里數可延續里數有效期

定期賺取或兌換里數可延續里數有效期
2019年12月10日
會員號碼

親愛的

20年來，我們一直致力為你帶來豐富的獎勵和體驗。我們深深明白每一里數對開展你的「里賞人生」都十分重要，故此我們將里數有效期延長，讓我們與你共同創造的里程和回憶均歷久常新。

由2020年1月1日起，你只要每18個月至少賺取或兌換里數一次，賬戶內里數的有效期將得以延續*。這項新安排讓你隨時隨地，更自主地使用里數，享受最心儀獎勵。換言之，里數的有效期將不再限於入賬後的三年。

由新一年起，只要定期賺取或兌換里數，你賬戶內里數的有效期將得以延長。你可透過多個方法賺取或兌換里數，做法輕鬆簡單

由2020年1月1日起所賺取的里數，其有效期將在你上次里數存入或扣除日起計，自動延長18個月。所有於2019年12月31日或之前存入賬戶的里數，則依從現時的里數有效期安排。如欲了解更多詳情，請瀏覽

今日收到呢封email, 又會咁好死比你無限延長落去

咁我隔18個月就係信用卡換1000miles 咪得

賺新mile 都可以續期？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

2020年1月1號起嘅, 賺or消費就會自動續18個月

依家嘅就跟番以前咁3年

係咪1月1前賺嘅舊里數都可以無限續期？

由2020年1月1日起所賺取的里數，其有效期將在你上次里數存入或扣除日起計，自動延長18個月。所有於2019年12月31日或之前存入賬戶的里數，則依從現時的里數有效期安排。

所以都係3年

不過出年就可以無限

係咪可以無限延長